覺唔覺身為民主派支持者要支持今次dq

小妹作為民主派支持者，
Dq既無一個係我地既人 唔關我地既事
念下補選要派咩人去選好過

做咩負皮 又唔講野

我地民主派要囉返話事權